Sqqq暴升400%，唔通開市崩盤？

今日淡友世界

咪on9啦。。。。

坐到悶

點解可以升咁多

合位併五變一

mathematical impossible

咪on9啦
仲有幾多人問呢啲on9問題

冇升過呀屌

快d嚟追貨

走得啦